人生冇意義了

我都冇意義，好空虛

還錢 臭g